Cette application est un quiz ou vous devez répondre à des questions par vrai ou faux.

Dès le téléchargement du jeux vous avez des questions dans le thème histoire, pour avoir des questions dans les autres thèmes il faut mettre à jour l'application.
